====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le principe est de ne pas prédéfinir les volumes et les implantations ou , du moins , de laisser une bonne marge d ' interprétation à leur conception .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

